{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pied-suseong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 피에드 수성"
    },
    "text": "大邱に位置するホテルピエド水城は素晴らしい宿泊施設を提供しています。 ホテルは快適な客室とモダンな設備を備えており、宿泊客は専用バスルームとエアコンを利用できます。 また、ホテルは大邱の名所であるイーワールドと大邱スパバレーから同じ距離に位置しており、観光客に便利なアクセスを提供しています。 大邱美術館や東大邱駅からもアクセスしやすい位置にあり、観光客の利便性を図っています。 ホテルは禁煙室もありますので、禁煙を好む宿泊客も安心してご利用いただけます。 客室内には薄型TVが備えられており、快適な宿泊を楽しむことができ、大邱国際空港から8kmの距離に位置しているのでアクセスが便利です。 また、ホテルは大邱の中心部から約11km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは12:00までです。 宿泊客はダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームの中から選択して快適な宿を予約できます。 ホテルピエド水城は、旅行者に快適で便利な宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピエド水城はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルピエド水城は大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルピエド水城は快適な客室とモダンな設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城からイーワールドと大邱スパバレーへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエド水城はイーワールドと大邱スパバレーから同じ距離に位置しており、観光客に便利なアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城は禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエド水城には禁煙室もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城から大邱美術館や東大邱駅へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエド水城は大邱美術館や東大邱駅からもアクセスしやすい位置にあり、観光客の利便性を図っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルピエド水城のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城から大邱国際空港へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエド水城は大邱国際空港から8kmの距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルピエド水城の客室には薄型TVや専用バスルーム、エアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城の宿泊タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルピエド水城ではダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームの中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド水城は大邱の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルピエド水城は大邱の中心部から約11km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 487
    }
}